唔好俾元朗out focus咗上環！

掟完中聯辦
班狗就喺開槍同放催淚彈
同時間
元朗就無啦啦爆大鑊
Out fo晒成件事
政府明顯等聽日新聞focus晒落元朗
想大家習慣咗班狗濫權

所以
唔好俾上環沉底[
唔好俾班狗走甩！
繼續push上環！

各位前線
我求下你地撒去灣仔d教會避下啦
Be water 唔好死守
唔想見到你地受傷出事😭😭😭